
Мы горизонтальная команда, в нашей команде у разных участников могут быть разные роли. Роль определяется исходя из производственного процесса и текущих потребностей команды:

Сейчас для нас важны следующие роли:

- FrontEnd программист: React Js
- BackEnd программист: Node Js
- Инженер экплуатации: Ansible